‎hi淡友(1216)

牛軍末日

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

MOLAMOLA

入下2840算了

高開高走

又話1001開

算跌得少啦，嚇鬼咩

咪ff la 十三巴

D人懶過閪

700

哇卡卡！！！！

大戶今日會睇住鳩蛇黎啪牛gel

13巴心臟好大

Hi

今日真係落地獄

提提你快撚d 走

我唔懶嫁

今日係咪得內銀綠色

GEL啦到家啦首領

轉番紅升綠跌昆下自己

我決定牛過

QQ領午軍沖落海

v緊啦 牛gel
牛軍一齊gel la

巴巴Call輪 走唔走

期貨咁低點put

又來升住跌

唔係話炒緊螞蟻咩？

幾時可以上255

我290入左call 2021 1月到期 走定留

下個月

今日換馬收貨入恒指 尾市仲唔抽升？

巴巴，屌米唔該跌多d

call 麻得囉

似想壓低收貨價，星期一先發力

930就panic sell好緊張

尾市一定要有成交 無得留低星期一先入

冇la 冇la.....
上得IFC

打埋245先啦

等埋

你d 海盜食哂屎

今日唔跌 下星期轉成分股邊有得升

依家到內銀頂住個市

246頂唔頂得住

24668
牛軍死到冇得再死

-500啦

245重貨區

-338 同預期一樣
246開
同我直插244

腩清賺幾多

已經快手put完執咗100點

牛軍情況好劣

小拳石一陣係咪不問價入熊

牛軍黑色星期五

都似，244咁多牛

期貨直插緊
245嗰班可以寫定遺書

唉都唔知跌乜
升又冇升過
又話插多一口

佢一刀殺哂最好

我都食晒屎
要針

屌升又唔撚識跟 跌又跟到足

可以戒賭

入到先算
呢d市一開就一大棍
個價唔識set

垃圾ATMX 爺閪無撚用的

提多次熊軍們 見好就收 小心牛軍急V反彈冇回頭

有排跌la 驚閪

輸緊7000啦

All in熊

插落去23000無水花

不問價入熊

補埋244裂口

我諗我隻熊熊應該由0.119跳到0.150

話唔定一刀斬哂d牛牛呢

熊GEL

有冇人唔怕死想入多隻牛 利申我

走鬼

仲之琴日臨收市入定熊啦 依家好貴

想死可以點算

邊有早知嫁

咁係咪升得

期貨穿埋245

開市應該急彈再趺

愈跌愈有

有早知嘅 我星期一熊咗啦

真呀

今日係咪鋼鐵尾巴

期２４５了

到底博V彈牛贏還是不問價熊贏呢

入籃前還原基本步
方便之後牛熊兩邊繼續撚

期升穿246就止蝕

246牛死哂
245準備

一池死水

近熊有咩推介

跌跌跌

245都差唔多死哂

仲牛？一陣死哂啦

又唔走貨

睇下先啦 愈趺愈有喎

244準備死哂

245條大牛柱

穿243可+1

知道了首領

都係上唔切車

限價入唔到
一開已經158

殺哂245

輸撚咗成7千蚊
鳩sir還錢啊

已經唔存在la

開始假彈
牛gel

溝貨定入熊對沖好？豬成10k

打晒D牛未?可以上未?

鳩sir 發達la

岩岩差啲不問價入熊

殺完245可以反彈

彈你老母，死返落去啦最好永遠唔好升

我都係差啲出事

平晒倉，我去食早餐喇大家加油

5萬股7200 7.6
穿244止

X3

但應該愈跌愈有

哇 轉左

你斬未？

一轉即贏

屌米

出底了

跌咁少，淡友慘過做雞

來回咗幾多次
終於想止？

想jump

一穿就穿晒d支持位，多數插完反彈
睇定d先入
做個醒目既熊仔

牛牛牛牛牛牛牛

未
內銀帶上255

淡G

246底啦

睇錯冇嘢
首領轉咗玩7200

呢一跌終於黎左

比返d錢我啦

升返啲再加沽

我去食屎先

轉邊

又夾me！

5仔做乜

240仲有咁長唔係唔打埋佢啊？

弓起推post 巴脫苦海

好似黎唔切

要做返老本行了！！！
硬好！！

你轉走246牛避過一劫
我就避唔過喇

今日真係少咗好多人

小米想攻返上去

QQ熊大賺160格

邊隻

爺閪暴瀉緊

屌米求轉燈

51152

10點棍

251 call strong hold

索取今手千跌啦
咁樣大家都開心

港股冇份升 但有份跌 正一垃圾

港女算係咁 跌得400點

diu 7500終於返家鄉了

牛軍手足頂住
今日一定會高收

真 算趺好少啦 245都唔穿

輸到好頭痛

246叫唔叫高

比人斬左了

高收24700

納dee 升500 港女倒跌
納dee 跌500 港女跟足
咩玩法

冇跟美女升

245死晒啦

跌撚返落去啦

即走一半
有賺不過少左啲

毛毛

想死

好

撚鳩散戶法

如果佢跟美女升，一早返家鄉la

記得2日前tesla跌
NASDAQ升但係VIX都升嗰陣時講過
幾日之內一定大跌
淡友終於有得gel

無左星期一既profit

高j put

啲熊好貴呀, 有冇平啲架

收市前再瀉一浸撚牛軍

有冇跳樓團?

好似想拉上去 d個股都升緊

輸20k靶左隻牛

貴都焗住入小小 唔做對沖好淆

Miss咗

算係咁啦，頂咗千成點

輸哂上個禮拜贏果啲
再倒輸1000

走哂7500

唔敢 膽小師

好似跌唔落了

牛軍手足又少一個
睇黎好快到我

等埋10點棍，睇下咩料

上呀

十點棍落，我話嘅

咁快走？ strong hold la

夾緊500幾點

牛軍幾時可以重振雄風

唔跌夠800 今日唔罷休

奈奈都唔見咗

繼續插

哇 期穿250

唉
大户真係害人不淺

25282 熊b 0.095

700 day high

245

輸返d profit 重新出發

Qq上返520

250穿左幾多日

今日先第一日

屌米轉燈我今個星期唔打飛機

首領要溝貨嗎

說好的內銀帶升呢

上返既可能性 係味0

有冇牛軍

今日係咪單邊直插 星期一先反彈

跌la 跌la,熊軍上

恒指有255，我係IFC跳落去都得

入隻241牛好唔好 想斬咗隻太陽城了

佢老母 真係買乜都夾鳩我

Here

重傷

跟！今日倒升一個星期唔打丁

今晚nasdaq繼續跌
下星期一屌米 巴巴 領跌

覺得下就就回

去左食早餐

Rich仲有錢食早餐

十點都未夠就好似玩咗兩個鐘咁

嗨

no?

食包咋

好痛啊奈B

10點棍呢

咁就玩撚完

哇 係升呀！

掛定243+1先, 屌佢老味唔撚信一路係咁跌唔識彈

求下你升返上去

前排發夢見到call 2張
然後跌到244
原來真架

點解你仲有錢輸

反手轉牛成功

入咗隻遠牛 再跌再買

求安慰

我就黎屎都冇得食

唉

QQ跌唔落
大市都應該DL

點解qq可以咁勁唔落500

之後係咪直上255
話俾我聽係

唔好啊，你再+1就240見架啦

入左隻243近牛

我都想有人安慰我
岩先嚇到手機都跌埋
個mon爆爆地

係基本法。。。

有冇ＱＱ牛
想玩下 掉一皮落去

今日穿埋條上升通道
星期一唔補裂口就真係有新跌浪

比條生路行下呀

諗緊入唔入錢夾好

陰功
熊完，空空哈！

唔通由得佢呀今個月輸撚到入肉已經

醉b斬晒未

Put啦

我岩岩入左錢了
準備再+1
拎返我失去既10k

隻美團牛 同阿里牛 死左先升返 屌

咁咪暫停下

help me

點睇羊清短期睇升，長期睇跌

今朝成交已經5百幾億

如果而家put, 黎個大反彈我就跳得樓真正左一巴右一巴

set 左價斬

技術分析唔一定準
有時大芋都係睇住黎打

借黎參考下

應該無野既, 咁短時間跌左千幾點落黎仲有得跌

陪緊你陪緊你

QQ 比侵侵搞wo
9-20 會決定wechat洗唔洗下架同騰訊洗唔洗賣撚哂D GAME 公司

十點五百億咁收巿幾多億啊

有你加持
咩都有可能發生

期～24550

唔知呀 冇玩qq牛熊了 想入正股咋

245都企唔到
早知琴晚走啦

SAME

Help us plz

比美股搞到冇教好訓 影響判斷
今日都係花生算

一開市已經想走，點知隻野未開價

dllm死人港女，妹乜9

牛軍手足所剩無幾

首領都轉埋牛軍 牛船又重咗

我係到

正呀喂！牛軍好慘慘豬

屌 我想賺少少就走架啦
死都升唔到多一兩仙

5仔又拖後腳

下星期反手定而家反手

有我在

重投熊熊懷抱

熊熊打籃球

又開始妹下妹下

下一站打咩好？
梗係24000

到時又一齊熊熊兒童合唱團

首領又肥了

火箭升空

很大很白滑

棍升

低開高走!

冇lu 要返彈lu

勁賺6 仙

7500 6.475 5萬股

2分鐘升左100幾點

連登仔咁短視ga 咩

劍指2幻6

你班淡淡仲唔死

國家隊全面進場

哇...DT 王子

Gchi殺落240

建行救市

食左7格牛收手了
下星期見

國家隊黎啦？

7500day trade 點解唔牛熊

茶茶

沽左？

廢囉 唔識玩牛熊

我明呀

首領

MA100 25645

今日係咪要做瓜佢

咩樹

首領你咁玩不如玩期
無謂俾港交所賺咁多手績費

Hi到即彈

內銀帶上

Qq落返去啦好嘛

左一巴 右一巴
有冇介紹除咗針
重有冇其他方法

米米呢排好勁

佢應該好驚,要玩到7500 day trade

可能佢之前有慘痛經曆

有時我都覺得自己好on9
不過羸到錢就由鳩佢啦

今個星期+15%

俾啲時間
好似tesla咁 405 做幾次先瓜

點解我我左飲杯野回左100點
屌 今日4點前唔飲野呀

首領本多唔駛同你搏啦

7500 大勝

估唔到圓通咁硬

米茶真係日日賺 出手快狠準

7200 7500應該預長坐?
雖然佢product介紹係for intra day trading
但即日來回不如牛熊/期

旺巴你啲7500係咪重係8蚊啲貨

我呢啲尻衝撚黎 唔睇圖架
盤感岩就尻衝

吓？大勝喎

你當拎隻etf 玩day trade

加入牛軍ok?

牛軍上啊

佢今日賺好撚多 應該請食飯啦

今朝咪牛軍 岩岩走哂啦
星期五唔敢坐咁耐

工傷都救埋一份

d 手續費高到傻

求下你升多d

逃生門黎

正正係我想講
不過可能佢覺得咁樣心態會好d掛

升一仙

我都知 但感覺牛熊郁得太快
etf有咩事都叫可以坐下

求下你唔好再跌

唔係紅色已經好瀝仔

未到十點半成交666億

救得一點得一點

求下你升返上去啦

灰埋
唔跌已經係幫左手

真心覺得會高走
點會跌咁多

我早幾個月都係咁諗
結果2萬股7500坐到今朝先放

但你一張大期都可以坐好耐la

牛熊好耐冇玩 跌就快 升果陣就食價 食到喊 一個唔覺意仲會打靶 唔敢玩了

大屍佢今日有咩指示？

走勢持續向好！！！

琴晚睇美股時 我都係咁諗

今日嘅走勢對熊軍手足黎講的確係好

反向ETF 好難搞
真係得一下
你話7200我當佢慢慢碌
7500與其都係等一個時期有本坐不如開期

我仲諗住佢兩三點收市先回

大師今個星期全中
信大師冇窮人

奈奈依家睇升定跌

依家咁繼續升就真係唔多好

哇屌米係咪要轉燈

飛機啊啊啊啊

一掂就回左

我唔敢諗啦
淨係想輸少啲咋

信念呢？

其實屌米下星期一入恒指
今日點跌都好,星期一都升返黎啦

期貨轉燈 我今個月都唔打飛機

係啊，食大浪要靠佢

245 班牛真係橙

回返 7500仲升 放早左

輸晒

D人唔係話入恒指反而會跌咩

倒錢落海

我256落黎，其實只係避左300點
即係700*2

呢兩日已經反映咗

我都係700點

唔睇羊青post啦
好多高手踩場

好彩係一張

合理，班莊開善堂咩...殺完先大升好正常

提提大家下星期一恒指换馬

似再插啊？

唔通qq引牛

工傷綠色

你均價幾多

跣返落黎 係咪俾大戶知道咗我本來就冇得打要懲罰我

Chok番上得唔得

今朝哩轉priced in

@6.84
今朝放都輸7千蚊
好彩今朝將D錢拎去買牛,賺返平手

你咩位call

冇恆指call 目前個倉多數之前買落啲屌米巴巴啫

所以7500坐係搞笑,驚就唔好入場

今個星期-21k

正股驚閪

6.84冇必要放，繼續坐

I know your feel bro

想食大跌浪係得呢隻坐得安心

嘩，低位熊左

Exactly

對無乜時間睇市既熊軍，買呢個最好

咁要估中大跌浪

羸錢咪得
唔洗理咁多

升就升幾點 跌就跌幾百點 港股真係比狗玩

都係快快手食30點算 睇佢個款DL已出 學米奇巴話齋等返彈

跟跌唔跟升

汪汪

好彩道指條滅世棍無跟咋
嚇撚死

公道啲
7,8月個個禮拜頭都幾百點棍上
7月267 8月258
兩次都係急升

之前扯高已經price in 咗個升勢啦
你望下屌米

估唔到咁多同路人

咁點解唔買熊？

咁係咪應該而家入 本身望佢今日見20點知又升返

啲人好惡

整張J圖先可chok上

又跌返呢個位 又想再牛過

咪係
呢兩次我都豬死

頭先引牛

都未計美股筆數

又on99止賺 貪心就夾 唔貪心就止大賺

哇屌首領屈機
食晒D 浪

睇下守唔守得住245、246啦
日線周線月線支持係哂度

等佢跌多啲再入先

好彩啱啱入左熊

qq夠鐘freefall

Trump said, HK will go to hell

呢句就係提示了

你知佢講得出就做

但唔知幾時做，所以買7500

跌落去

唔玩了 賺5k收工

我又係

但損耗食價真係好勁
利伸仲坐緊貨

一到跌市就咁多苦主

損耗食價,管理費

淡友樂於見到咁既慘況

r.i.p

又跌乜呀

港女又落地獄

又win幾多

因為牛軍仲未死哂

震下倉,下星期上

頭先止左隻牛入熊賺左10格

今晚美服又插
盤後D 科技股又閪冧

所以熊軍天下

唉 開始唔想玩
不如平哂佢算

內銀做乜灰咗
同我救市啊

平la 我都棄左牛船

老美成日深V好難講

冇入呀 我花生友
講咗唔炒恆指就唔炒
個股仲易玩

牛船好好賺喔

背叛牛軍

TESLA 無得救啦有排插
唔好傻閪信念
連升幾多日唔使還? 個個賺咁邊個輸錢呀

內銀咁平 拎黎引牛一流

預計星期一 d 海盜會跌到仆街，直落240

玩短炒，浮浮沉沉，不如食一次大浪

駁5刀 -,-

腳仔你d 3033仲係咪到

咁大跌浪維持時短，估早就唔駛坐好耐

Carry下

無嫁啦，最佳時機已過

走晒啦

佢10 手先豬緊400 蚊

短期唔好J J都唔好過夜
科技股真係

跟

隻船沉到落海底la,攬炒咩

我仲坐緊

咩呀唔見700蚊啦

700蚊姐
一手牛熊都唔止啦

最低位走

真係好心痛
點解可以淨係識跌

又衝DL 仲諗住call

唔玩牛熊

又瀨la

上證跌夠未呀

今日插咁多
唔識玩了
一個反彈又有排坐

就快500點

衝緊DL

牛軍寄望星期一反彈
起碼跌埋星期一

我都想

我錯了
我唔應該相信港股的

13巴斬了沒

想斬

美股昨日先第一棍，我諗要多兩棍先震走d人

佢用黎教化世人 唔好咁短視同俗氣啦

同大家上左寶貴的一課

又鞭

知錯啦
俾返啲¥¥$£我

13巴中trap???

咩事又棍回

中自己嘅trap

大家唔好咁硬頸啦
等240先call啦

引牛掛

牛三完嘅特色係
啲人會當一兩棍係回調
之後再溝貨
之後嚟多幾次千跌就豬身家

呢個係神俾我既考驗
要我坐返去252

似想殺24880 牛，但上證咁岩升

星期一個trap 真係做得好靚

大户巴今日賺幾多

原來內銀又救市

殺左隻24850 牛

奈銀

又十皮？

2皮

收市果陣入

好癲 我豬2000已經哭𠹌咗

原來你琴晚自燈

棍回是否可入熊?

I know that feel bro

FEEL 到星期一係跌, 大家點睇

係啊！已成定局！死硬 所以早啲訓算

call 左 有冇人跟

你重本都買咁近

ching 入海盜牛呀

工行建行中……

50%

應該會回DD既
但都似跌

個個買跌就會跌？

我呢個熊軍都同意，我會係24000左右call,但都係strong hold 7500

尋日差D中心魔
臨市想入圓通博第2朝高開
好彩冷靜下來無入 唔係又哭暈在寫字樓

高開你都未必走得切啦

旺巴

圓通今日冇返五蚊樓下已經好好

條女話要分手
因為琴日佢係話要熊過，但我簡左牛

係 根本玩命 博唔過第3日不了

儲人頭，殺！

吓?
同女女一齊炒?

走晒7500啦咩肥仔啦

真心咩
熊過真係fat fat
個到都成3.40格

係咪睇殺240

咁佢有無買？

都話尋日加倉 今朝dl 走曬

又棍落買乜都夾呀轉頭又棍上

見你講到睇跌 以為你仲係熊軍

最後有無入7500

無，佢叫我買

殺24480

未呀回一回先啦
想J過WEEKEND

殺哂堆244牛

244牛其實唔肥
殺得244，我諗243都冇得走

咁似我個件前兩日叫我止賺食咗先
我唔聽
依家仆晒街我都唔知點算

今朝安好嗎? 走唔走得切

豬左星期一個日既profit

調整下心態先

入左隻極牛
頭先差0.64點打靶

共勉之

唔玩牛熊就長玩長有

冇啦 245有d硬

lunch 後即跌

再穿就下望242

258跌落黎都仲唔夠, 大貪左啲喎

呢轉跌起碼240

Call輪走唔走好 唔係牛熊

agger 其他清笑我地ETF撚玩得細
保守D有罪嗎

睇幾多？

9988

9988 300 call？

留意返
屌米其實跌好少......

17149 call 我0.28入

留返入恆指先跌，好明顯

你應該睇星期一day low位計

咁敢睇咁大
245, 242都係一個支持位
一步一步黎

我講緊成個跌浪

美團234牛 點睇?

祈求天父放過一班好牛

奈B 健在嗎? 留個言擔心你

原來塵巴真係準

上下都中晒

唔爭在下個禮拜先Call啦下話

走得太前

好勁 鳩up都中

但係有delay

傻淡贏一兩日就咁串

贏左5日啦仲傻淡?

贏左4 日

牛得啦
淡勢已完

膠兄贏咁多係串啲架喇

穿20MA咪走囉 263左右
不過今晚美女應該跌多棍
自己決定

救我鳩sir

星期一夾死好多傻淡

呢段妹下妹下姐係點

9 蛇幾時請call g

跟call

大戶想食飯

星期一個段真係CLS

跌唔穿241都只係回調比位call
牛 G E L 牛 牛 哈

卡數就夠期
mo la mo la

你是牛熊中的天使 讓錢變成太俗氣的事
從眼裡流下千跌兩個字
儘管叫我瘋子 不准叫我傻牛

咩事

咁我收市前買張極限牛做對沖

你是淡友中的傻好

i mean 今個星期一

月頭夠鐘找卡數

放心冇玩IG

贏一日等於傻牛慢慢爬格仔上黎，點解串唔起

似撚到

235牛準備

準備數錢？

碌咗幾萬卡啊?

美股跌一日就走晒出黎
唔諗下七月份美股標普3000升到3500

打工對沖

240唔失就上望285

點救
2日做淡你都唔跟
我今日用profit小注牛
打靶都無感覺

打j 對沖

健康回調壓彈弓 傻淡咁都當股災

牛軍：

咁樣先好。即係代表仲大把淡友

準備入貨

失咗都可以上望285呀

起碼一千點外la

太牛b死了

咁238囉

豪二百點比佢

仲285
劍指山幻山

下奏牛gel

我唔明點解，熊仔
50274 槓桿 21.91 收回25438 今日最高升到31格
55440 槓桿 16.15收回25848 今日最高升到52格

明明50274更近槓桿又較多，點解低成21格

下星期

實在太似

震埋9月，10月開車

供哩樣
供個樣

諗住上個月啲profit幫補下點知一日輸鳩晒

換股比率

港女keep住食屎呢但係

自己再睇清楚啲，你睇漏左啲野

50274換股20000

一個換股比率20000
一個換股比率10000
點呀你

無咩呀

港股D中概股升到hihi
所有證明恆生指數成份應該要換走晒佢。如果唔係都睇唔到指數點升

揀牛熊證一定要睇：
換股比率 券商 街貨量 收回價
入之前 對一對個溢價更好

下個禮拜重要冇得WFH
連個市都冇時間睇
睇嚟可以退出淡友

上3萬

奈b 去左開工（做雞）
我就做完la

跟奶清搵食

蝕左6萬
屌你個閪

唔緊要啦 休息下
淡友post都係時候又換血

thx師兄

打個j 冷靜下
無野係打j 解決唔到既事

無J點打J

斬左啦

唔識丫嘛

唔好偷偷地反手喔

呢到好多

幫人打

叻仔又豬少d

可摸耳借條J俾我打吓

捽碟囉

唔玩啦
App都del埋啦

牛奶奈奈第76次戒賭

輸淨少少都當贏

大家覺得跌完未

又行雷
陣間落雨又freefall

可唔可以攬住一齊喊呀

去成人台乜撚都有有埋圖俾你睇 慢慢撩

邊有咁多次

咁工傷點
硬坐？

仆街，我刪撚哂7月4日畫既圖

冇得post上黎，冇得馬後炮

覺得

狗莊：下 我都係睇住邊邊多錢就衝落去嫁咋

毛毛入左錢錢未

嗚呀
琴晚已經哭左

好友慘敗圍爐區：
1.奈b

正式宣佈熊軍暫無首領
原首領已經走左

又玩擇名？

2. 腳仔（已跛）

哩轉已經由將軍子言巴年代轉到依代

我未認輸架, 掛左243+1, 博埋最後呢次了

正股驚閪
最多留番俾個仔
再唔係留俾個孫

入左啦
回緊血
1140點要d時間

應該會反彈 244係底

玩完巴斬咗

1140點

烈士名單

thx 奈b

太有信念
唔穿唔穿
一落黎又落多500
咩都爆

落硬240，100%

有243就240架啦

穿埋240就239》234

唔穿呢？上望268 274 280

斬左啦輸到想喊

去到234即係大芋走哂
又跌返到220先有大行買貨

3. 旦巴

一早警世架啦
前兩日畫埋出嚟架啦

點解我唔信自己

慢慢黎
248》250〉258》262〉268》280

中！

美股繼續跌都好難話係底

U make me cry make me jump
Make me go to ifc

hakuna matataaaaaa

美股跌一日就會完咩

玩晒啦, 美市升左千幾點上去港女唔跟, 回調一日港女就跟到足跌到陷家產公平咩

唉 真係好撚on9
玩撚死人

港女個隻廢係世界第一

如果跟美股一齊升今日起碼千跌
香港市玩唔起

253牛

哩個先係最on9同仆街之處

啪左點買

243先岩
成日記錯熊

4小時大大個M字係咪仲有得落

好想煲返大時代
話時話

係跟人升今日只係3萬跌番2萬9

大膽講句
震撚完你地
牛市重臨

又黎1230棍升

鳩蛇加入牛軍？

我見到自己

如果跟到 290 280就 280落270 再260咁落…
日日800-1000去跌香港死得
陰下陰下 200 - 400 跌起碼無咁傷仲有位止蝕

係
Profit牛
打左都唔肉赤
243近牛
輸左再諗

佢係跌到收皮我都會慶祝
起碼唔洗送錢上去比人洗

陣間回返兩棍就開張-1

去觀光塔啦你

呢期咁多人睇股票
殺哂呢班人就會再升架喇

可惜自己中埋棍

邊估到佢咁狼死

上觀光塔要俾錢架

睇下你解個扣快定條友跑埋黎快

其實又唔係跌好多
只係岩岩埋左8月條數 9月重新再計個陣即輸 一開始負左數

Miki好似升緊 唔通真係返彈

唔撚係掛

12:59 會開始跌 港女：ok跌

朝早開市升100點添

港女獨立左好耐啦跌就實跟
升就豪幾十點俾你

不過跌唔跌都好 都冇理由而家摸底嘅 下面咁多牛

話時話
有咩炒股方法係會輸突個本

正常畀人斬倉姐
唔會有突

Margin

借錢炒

ig

short call short put
孖展

明就明

MIKI 扮晒野今晚又跌800啦DLLM

孖展囉

今晚開市熔斷啦，直接熔到收市

利申 張圖啲線上個月畫的

牛b死了

準備瀨屎

1分鐘開賭

。

孖唔係輸保證金喳咩？
輸晒咪斬

棍上

唔一定斬得切架

期油， 0.01買都可以輸多38蚊

而棍落返

假彈再閪冧

痴線
1300條棍想點

點解出面冇圓通苦主post

斬唔切咪仆街
券商會照幫你斬 之後追你數

前日收市前入果D 無輸到
係尋日果D就...

因為個個都賺錢

我以前好似期會自動熱你平倉
又學到嘢

過咗夜開市裂口會點

發左達未高人

牛軍比啲力托啦
熊軍比啲力沽啦
唔係又係到妹啊？

港女死水
得返個莊郁到個市

大冧市可以負數，輸晒本金，你會倒欠券商錢

豬緊錢 我口水9up下
咁串嘴

咪就係兩邊都好出力搞到妹

準備轉牛軍

saturday 巴串到gel

無肉食咪妹囉

加密做麥春
呢d 咁既濕鳩線，你知我知，樓下賣菜個阿嬸都知

升啦 好嘛

冇自動平倉機制？

245鑽石能量低

有料係串得起

呢度有大竽

米

唔回點入7500呀屌你

上返去啦我要戒J啊

見又妹可以吹下水

其實借錢炒股哩個概念幾有趣
其實有得借係咪應該借盡佢？
贏就可以一鋪搞掂
輸就重刷

好似打機打大佬咁all or nothing

又插返

無得打j了，但係可以搵女出火

美女都跌800點 港女唔係咁渣掛

破產要四年

借錢既目的係谷大個本，操作上會順手d

唔建議借錢賭/ 投資
咁易發唔使返工啦
信用卡碌完極準時找數
最憎欠人錢

恆指轉到我一個月唔打丁

真係諗下好了 nothing應該會想跳

大你
一年唔打J

今日成交都高，好多人接貨

唔係啊？升你跟唔足都算
跌你又跟唔足？

左手交右手

俾條生路牛軍啦
成日趕盡殺絕

之前都唔留生路比熊軍

快d 跌多100點 我就走隻7500

大裂口可以穿晒
特別係開short call short put果d倉，慳按金，輸鑊金
反而實際渣沽期貨無咁易輸到負按金

理論上係
但係實際上有幾多人真係接受到nothing果下

屌你qq 死都唔落515

我覺得你借既錢唔可以多過你資產本身

即係如果你有10萬cash,你最多借10萬好

牛gel 啦
熊軍末路

屌米上攻

所以咪就係搏一鋪
假設本來乜都冇
FG
死借爛借借50個
尋日一鋪熊佢
已經賺到可能頭十年返工先搵到嘅錢

利申：鳩噏，努力打工

再高少少企穩啲今晚捽多兩次碟慶祝

輸左咁點?一定贏? 咁樣不如過大海賭大細一鋪過定生死

你可以玩果兩碌假鳩玩

但一豬就真係可以針
心臟要幾大先做到

真係唔敢想像call margin sp TSLA哩幾日會點

532沽左 可以跌啦

好準下

大細唔夠槓桿

基金佬收緊貨

小米今朝只係特價

有冇收緊內銀

美股sp比人行使好似要抬錢搞或者比人斬時幫你搞完再比返差額券商

被動基金 指數調整收貨

原來工建都四仙了

妹到靜晒

我無信心啦

哩啲哲學命題有時真係幾有趣

正如有好多宅到絕點嘅人成日話自己係0
冇包袱冇人生意義冇前途
咁嘅玩法搏個機會
會唔會係一個出路

忠告：唔好亂嚟

最近熊都252
彈返上去依班熊都幾痛下

吉吉lo

小米特價熊

未食過千跌既水 比我試下

外賣仔有力

所以唔會彈住 一定殺牛先

唔通又轉?

佢今日彈到 我倒立行上ifc

彈到邊個位先？

你可以叫實q 開定樓梯道門先

下星期一裂口千升

咁又抆啲

爭三蚊咋

咩事屌米咁好力印度都搞佢唔死

格力掛
支那電器大廠

一棍都上到

屌米真係cls

你望下屌米先啦
哩啲真係有力

今朝跌7%

唔識玩了 屌米殺完我隻牛扶搖直上

基金要入貨啦

係人都知唔彈啦 點解唔殺落去，美股又散水，全球跌 走黎升咩

開始壞疑今朝真係人踩人定趁機震倉

大户又入左極牛

兩蚊喇

熊軍睇路

信唔信 今晚牛船又7:3

美團倒升倒計時

又棍上

一日22升到上25
屌啦

24480

殺左你啲牛先升返

鬼叫你買咁近，想發達呀拿

喂外賣仔同屌米唔好唔記得爸爸呀 帶埋佢走呀

01251點，好似見底?

我望住人地
再望望我隻巴巴牛

哭𠹌咗

講緊美臀啊 差四毫咋

假升姐

唔洗驚 屋企有事 仔女走先正常 老豆殿後無問題

升返啦 不過我51幾走左

買左爸爸牛

點解QQ同Baba 唔升

想跟你地學野

美臀已緑

我靶淨一隻
今朝諗過轉屌米牛
冇轉到

QQ 個價 無得再升啦，你望佢停左係到幾耐
爸爸就值得入

升未呀

又話科網股跌爆既

升緊啦
唔關HSI事不過

黎喇

爸爸都妹好耐其實

大賺100蚊

ATMX 升緊丫嘛屌佢

NO T

HSI 上呀

快架啦

又話今日高開高收既

幫緊你，幫緊你

引完牛

CLS

牛軍上車啦

1137 都轉埋燈喇
你HSI食屎啦

係咪升得啦

2點有冇棍

內銀今日帶領牛軍

奈奈話發夢見到244！今日真係244

瑞銀食格都食得幾勁

棍跌

棍落

CLS
頭先11點free fall 嗰時行雷落大雨

依家出太陽就真係升

天文台嚟

雙頂

我都係跟個大佬買
通常都係測方向同測頂底入市

兩點內銀棍救市

牛軍快啲入啦，未夠牛唔落住

今日有冇人輸錢

贏少左好多 算唔算輸

一開市靶晒點贏

街貨好高

唔講住 上車先
好快反彈

跌住升

好似下晝市多數都係得個妹字
係咪D人飯氣攻心

牛準備gel

258 單日轉向

你望下

屌米同1137

理得你港女

樓豬你女神出現了

即係下星期一先跌後回

Hi
我咪借錢炒牛熊期權期指
然後欠債一球
你自己諗啦巴打

51230真係好撚狗
跌就動作快 升就唔撚加比你

PTU 巴
好耐冇見
加油！淡友post 會支持你

3點轉燈，我話既

我上年同今年年頭係度好活躍架
到我4月中戒左之後到而家
至少已經換左三批人
大家回頭是岸
唉

巴打唔好借錢炒呀
唔想見到你地重蹈覆轍

一頂低過一頂
一底高過一底

想點

加油清
我係腳仔

腳仔好堅
成年都仲係度未比大戶洗走

hi ptu巴 好耐冇見
我都已經好耐冇牛熊證部轉曬正股囉

打死唔玩牛熊就無事原則係唔撚玩牛熊

唉我靠屋企清哂啲數
而家乜都唔敢諗
月月儲3萬幾
等下年或者後年買樓

咁高人工

牛熊我都清左過兩次倉

有冇家室?
有就唔好再玩
玩都唔好玩牛熊
睇到CHING係咁叫人唔好玩 我一路引以為戒
由得其他CHING笑我玩得細

啱

唔怪得美仔都玩7200 7500

恭喜恭喜
不過估唔到你係有margin玩牛熊
anyway 大家萬事小心亂世當頭最多騙子

外賣仔咁快轉左燈

我多數玩正股希望冇咁易針

還晒未

正股GANG 閪

我果時下下200倍300倍槓桿重炮轟落去架
講喪心病狂我諗呢個POST我可以排頭3

點解個股有7200 7500

牛熊真係好吸引 幾千蚊已經可以贏大錢 但真係唔夠膽

3033 大發力

未有,但plan緊結婚
好彩叫收得切手,無影響到原本個plan

PTU警世賭仔十式

垃圾買咁細

又入左啦頭先DKLM

我試過過一個長假賺30萬
輸錢皆因贏錢起呢句好老土
但真係警世名言

高低位差幾多%

牛熊最叻戈次都係過夜贏3次蚊
但輸親都成萬
所以無玩好耐
輸到無癮

最癲都係玩282
當日-5K 止左
上腦到當日收市前ALL IN過夜+9K
唔敢玩啦屌

林家棟其實幾好戲

玩輪試過幾萬，贏40萬，最後比朝早北韓粒導彈搞掂左

高位試過5萬上70萬,賺1400%
低位當然係最後輸清光欠債過一球

呢到個個心都好熊 睇路

果朝我都記得
好似跌四百幾五百

大心臟

大家戰況如何

今朝先有人話全部牛軍 淡友唔見矖

一定有癮
點樣戒到 心諗一定使撚返工咩
心癮好難戒吧

賺嗰陣有冇cash out 嘆過好多人都淨係數字上既變化 冇享受過就輸返哂

利申me

戒完牛熊一轉去玩美股就撞正插水
好撚痛呀師傅

話時話真係無拎返出黎
繼續當本咁樣滾 屌 真係數字遊戲

勁賺la

所以要建立個系統，賺幾多抽幾多%再玩，咁先健康

又潤鳩我

仲有好多諗住會繼續升無放
連數字上變化都無

只能講要問朋友問屋企人借錢好撚折墮
同埋輸撚到真係想跳樓
就戒到個心癮

無
賺幾多都好
只係即諗下一注買乜,再重炮轟落去

但點解你仲會想入黎，唔係串，了解下個心理

老散宿命黎

琴晚俾個ADR搞到冇晒信心想揾位放小米
結果睇吓睇吓睇到而家仲strong hold緊

收到了

所以唔敢拎太多錢玩少少地返工買下打發時間

仲有睇下財經新聞
見到尋日美股咁跌法
就知又死一堆老散
入黎警下世
救得一個得一個

硬過你碌鳩...
你係止賺咋好多人HIGH J

哩樣真係要學
成日諗住一Cash out
再輸個本就少咗個心理關口真係
最尾佢升升跌跌咪重得個吉

你不如打篇警世文啦 放埋落置頂堆野到

美期又閪冧

我明

我發覺最安然就係冇WFH嗰段時間

唔得閒睇唔得閒買
最後無事

唔係呀
抽左PROFIT 之後會覺得個買本"無啦啦"少左
如果賺咪賺少左咁既心態呀!!

今晚閪冧

熊係咪止哂賺夾都唔夾下

買正股隔一個鐘望一次囉

小米睇埋佢入成分股表示先啦
分分鐘仲有得升

你見首領都走咩事la

7500 掛緊6.52
比我走啦

investing壞左兩個鐘, 終於識行返

條仆街掉低熊軍手足
熊軍手足成為CONDOM
坐緊果陣稱兄道弟
賺到就頭也不回

今日見到格力合作覺得會有大媽流閪水入黎

個個都試過贏大錢先輸
但我都未試過贏得多

頭先夾咗15點 走咗

咁都會緊張架嘛

咪係囉 遲d頭也不回咁落18500
佢到時就dump春

520入一手qq先
下星期一500嘅入多手

夾死你

屌 3033 唔怕坐今朝好撚怕死

仲諗緊斬倉避定坐貨好
驚納指再插

牛唔敢過夜驚下星期一開市又低開殺牛

還掂都坐過黎3088手贖費少啲嘛

建議清倉從此唔玩
就咁聽你都唔似玩股票賺到錢既人
玩股票賺到錢既老散
持貨一定係斷年計
問題係連登財經台99.9%人都係賭錢式短炒

qq真係驚閪 ATMX入面最穩陣

你諗今晚美女點就知（tsla 盤後380)

坐呢d etf係點睇手續費？ 我3033有撚排坐 雖然只係5手

貴D喎 3032唔好? 但佢又貴3033少少 講緊個買入價

產品涉及高風險，價格可急升或急跌，投資者或會蒙受全盤損失。過往表現並不反映將來表現。投資者應注意發行人可能為交易市場唯一流通量提供者，購買前應瞭解相關風險，並查閱基本上市文件及有關補充上市文件內的詳情，並諮詢專業意見。

巴打心地善良